有冇人解釋下點解仲搞交通燈

唔係講緊運輸署自己熄燈
親眼見過有手足整燈 有好多人勸都唔聽
講真嗰句 危險，冇成效，唔係針對政權

明知啲交通警唔會岀嚟
你又唔想啲人搭黨鐵
點解要增加人地搭路面交通工具嘅成本？

推1

[突發]今晚18區都有野搞

推2

推3

推4

你覺得係邊個搞？

推5

Why not both

有交通燈就無交通意外咩

on9仔

手足根本唔洗多此一舉

數量多左係真

你知點解啦

你親眼見到 當場你唔問？
咁撚中意問問問

人地on9你陪佢9埋一份咩

前線惡過馬撚點問 陣間比佢地打

on9先睇巴士的報

推

你唔去問黑警做咩唔去指揮交通??

問撚左 話要交警做多啲嘢
做佢老母咩 人地set緊roadblock喳

係手足嘅冇必要搞埋交通燈 做多左

例牌：有咩出去同前線講

樓主最後一句解釋咗 嘻

屌你老母呢度連登啊
係呢度唔問手足問黑警啊?

拉

前線仲惡撚過啲黑警仲話要多謝佢地，真係唔慌唔多撚謝佢地

咁即係你知點解 只係你唔滿意個解釋姐
咁你係度問乜春姐

失明人協進會籲勿破壞港鐵及交通燈 恐剝削殘疾人士遊行權利

前線係要多謝佢肯做前線
但係成日唔撚用腦嗰下要屌

幫裝修撚答
增加管治成本
幫人罷工
塞死啲狗
冷氣軍師唔好指指點點
Good morning sir
五毛/風向撚

樓主睇藍絲page就知佢咩人啦

屌知唔知乜撚嘢係反問

應該好多燈都唔係壞只係系統閂左

得啦 鬼 咁捉唔捉

但係個effect留太耐
搞到變相逼人搭黨鐵

屌你前線/魔法師又話你知咩

發夢揸車
唔駛等燈係幾爽

巴士的係content farm喳喎

得啦屌你老母

日頭啲人返工返學就唔係咁睇

哦

每個星期都問 煩唔煩

無燈反而無咁塞車

係咪有交通燈就無車禍先？

pull

其實有正常logic 都知唔搞好過搞

兄弟爬山，各有各做！不分化、不割席、不篤灰！

香港無交通警？地球一開始就有交通燈？你問警方點解唔增派人手維持交通規則好過啦，香港咁多狗，唔係連指揮交通都唔識啊？

屌你老母兒燈仔
你依家好想人地塞車塞兩粒鐘然後轉返搭黨鐵？
定係你地一直話罷搭但自己就繼續搭所以唔明點解唔好搞交通燈呀

終於等到交通燈POST
巴士的報係星島

啲留言惡撚到

[red］問題係 爛左燈d交警唔見哂][/red]

只係提出意見 既然運輸署會熄燈
係手足嘅唔洗多此一舉 集中裝飾裝修就ok

巴士的報

咁幫手補source啦

不如你問點解要搞呢場運動
阻到你返工啊柒頭？

因為想輸

點解無交通狗？又要市民做埋佢地果份？

你都on9
交通燈壞左,黑警係一定要放個人落去

利申行路返工返學

唔好一味屌手足攪交通燈
應該俾個更好方向佢地
攪咩先可以分散popo人力物力又傷唔到自己人？
有無idea?
無嘅話同“示威還示威唔好阻我返工就得”有咩分別？

驚就唔好出街啦

叫左前線集中裝修打狗 唔洗搞交通燈
留下力咪仲好

救樓豬老母

搞交通燈又會有鎖匙嘅

cctvb 話搞交通燈唔好 轉過頭就有post

on9邏輯
popo捉唔撚到邊個搞燈柱 失職
popo無派人指揮交通 失職

你依家怪手足?

我們每人都是機電工程署認可技術人員

依類post次次都認定連登仔全部都係勇武

唔知係弱智定有心

老實 搞交通燈 對香港人黎講作用不大
如果想利用交通燈嚟做成三罷根本冇作用
因為香港嘅司機質素十分之高
新牌仔嘅我都嚇唔到 唔好話啲揸咗好多年車嘅司機
如果係其他地方就可能得（中國）
但香港成效真係不大
不過我可以確定嘅係 旺角彌敦道個一帶嘅交通燈一定唔係手足搞 因為我揸車行過唔見有爛 係政府熄咗燈

你又知cctvb話唔好搞?!
唔通你仲有睇

黑警唔指揮交通又關手足事啦一定

冇怪 但唔洗再做

呢度兒登算尻數啦樓主，同佢地嘈，盡快割席啦

民意撚

連登算係多勇武睇

其實搞交通燈嘅黎黎去去都係個班
成日都見到佢哋原路拆
我諗佢地有自己嘅組織唔會理我地點諗

呢種解釋有啲弱智

當你叫得停班真前線 但你問完 班黑警鬼實出盡力扮前線繼續搞多幾盞

結論：你越問越叫唔停

推
真係唔好搞交通燈
身為駕駛者最近過親燈位都驚驚地

咩道理

樓主點睇政府熄燈？

有無同淋病講屌你做多咗喇
有無同黑警講唔好咁撚惡
有無同散仔協會講唔係咩撚都無問題

搞咗嘅無所謂，但之後冇必要再花力氣同時間去搞

整爛左還整爛左
但係點解佢會有鎖匙

咁咪黑警仆街囉
關樓主問點解要爆燈乜撚野事啊

咪撚喺我個po度spin到我割蓆
係冇用咪唔好搞交通燈
你覺得有用嘅咪做多啲文宣解釋

死仆街最好比狗雞姦你個死仆街

第二日交通警係要出黎做嘢嘅
They are well paid for it
路面塞咪早啲出門口
尋日攪咁大壇嘢
第二日竟然可以正常返工返學先唔make sense

做咩姐你 睇下敵人反對咩有咩問題
俾我話中左你係五毛想spin開我呀？

都真

裝修又有人屌話唔好見紅底就裝修果班人真係屌都廢事
同埋我覺得班狗唔做野係班狗既問題嘍

收皮啦分化撚

樓主點睇政府熄交通燈呀？ 答未呀？

有時跟本無爆
係d狗突登熄晒

巴士的報
拉

啫係咁，有樣野叫交通警

是但啦
爆乜尻都好
一日無回應五大訴求
做乜尻都唔理

Good afternoon sir!

點解要明知d交通警唔會出黎

林奠要熄咪由得佢熄
咁唔通林奠搞清真寺你又搞埋一份?

好多人都係反智的

認同

點解覺得一定係手足做呢？
大把人出黎講係政府自己熄咗啲燈 你唔問政府點解？
唔問點解唔派交狗出黎做野？唔撚洗做？

係狗搞咋

你嘆住冷氣先啦咁

依家好多事實就係佢哋熄咗啲街燈
明明係政府搞 點解要怪落示威者度

此post發現大量5毛, mon po狗

答返你個問題, 遠處見到交通壞仲唔收油,觀察情況安全駛出?冇交通燈就唔識渣車?

講得呢句就知你係鬼啦柒頭
前線聽和理非意見果陣你係邊呀
唔好將前線形容到兇殘無腦咁
佢地好多都曾經係和理非黎
正視聽

我重未到有一個正常嘅解釋。 交通警還交通警，我地還我地。定係其實冇人知搞交通燈嘅原因?

Yes sir

兄弟爬山

琴日經過旺角親眼見到有人打爛交通燈......
當然你可話係警察cos

之前咪講過係運輸署同popo熄架囉

唔準分化 唔準割蓆

morning sir

咁其實你知唔知呢個係咩黎

咁你同唔同意個解釋? 我就唔同意+唔明點解要搞
不割不過希望改善

問個原因都要比人屌? 樓主有話割咩? 你地比個解釋咪完post囉有幾難

On9

push

屌你起下我底先岀聲啦P牌仔
打死都唔同你割蓆呀

因為想全港三罷
但班撚屌永遠都唔罷
死都要趕返工

明知交通警唔會出黎指揮交通
咁不如就唔好再搞交通燈
無交通燈路面真係危險左好多
好多手足都要搭巴士
大吉利是真係撞車撞死手足點算阿？

阿Sir做嘢唔使你教

咁你係白警？

雖然話唔割 但講真說服唔到自己

唔同意搞
不完美，要改善但可接受

點解會逼到人搭鐵呢？我唔係好明喎

同埋有咩抗爭係阻唔到人？

咪話左佢地要熄咪由得佢做鬼
係手足嘅集中啲要做嘅嘢
唔洗做啲成效唔大但副作用大嘅嘢

一半一半

之前話係政府特登熄交通燈喎。。。

不如連登出公投應唔應該搞交通燈啦
然後出聲明
兄弟做一定唔割
但無大台情況下
無人能夠或應該包攬別人責任
包攬左變相自制大台

親眼見到

收皮啦樓豬

麻煩前線打爆曬D交通燈
全港罷工!!!

推啊
要搭九巴 抵制黨鐵啊

見過有人同前線講 前線唔好意思到想跪低認錯 明明前線就好聲好氣

其實講真嗰句係一半一半

阿蛇，你唔想做人肉交通燈?

見過有人開遮俾交通燈玻璃傷眼
仲要我一早叫咗佢地退後少少

Good conclusion
依家連登仔仲惡過林大總統

走開啦on9仔

屌啲紅van佬直頭dum油添啦
都好睇司機質素

唔講係咪手足喇
咁交狗都有負責出黎做野啦 唔係一句危險唔洗做架
做得狗個日入學堂一定有人講份工係危險 怕就唔好做 唔好呃市民錢

唔可以話無前線搞，但一定有D係正苦故意熄左
我住個到本身係平行時空(上次九龍遊行話既目的地，最後都係有人set左2個rb就走左)
但係我今朝番工見到幾個大路口D燈都熄晒，全部都係主道路
我肯定琴日無人過黎呢邊搞D燈，同埋我特登行埋去睇都係無破壞既痕跡
咁究竟係邊撚個熄左D燈呢

老實講我尋日真係因為壞燈而淨啲撞到人，我知無辦法，亦都唔會割，但我心入面真係有一刻係有怨氣。連手足都咁樣諗，廣大群眾又會點睇？唯有做足文宣話俾所有人知爆燈原因啦。

好似係啲狗熄

正解

道路安全係由政府確保
唔應該諉過於人

樓主咪撚理啲人
我都真心唔明打交通燈點解

你個post幾撚多人入黎扮惡玩分化

雖然某啲行為我都唔同意，但我唔會網上曝露比啲狗睇，比佢地知咩位可以煲大搞分化

你應該問有冇人解釋下點解冇交通警

沒有主題

比個藉口加狗隊人工

你係啊sir緊係打啦

一半一半 你岀去嗰陣多啲留意就會見到都有手足搞

你見到佢係去咗off
佢教到去嗰個位 成個區域嘅燈就會熄晒
而條鎖匙只會有機電工程署先有

有時係班狗揾人熄交通燈 扮壞

然後一直喺度嗌
快啲幫我罷工
交通燈、鐵路全部都試過
第日如常返工

係因為畀機會太多次？？
多到你哋都唔記得當初點解我哋要咁做？？

咪撚同我瀨冇大型工會啦
因為就算有，你哋都唔會入

唉，呢個問題答撚咗幾十次都仲有人問

你反對嘅話請提出一個更好嘅建議

我都係想不割可改善姐

拉

又一個問同樣問題

你就on9 岀多啲去啦

點解要問手足，整燈就係要增加政府維修費用，同埋已經知道有啲燈係政府熄。
根本連質疑都無必要

裝修打狗同rb係兩樣野，缺一不可
打交通燈係增強rb強度塞撚死交通
如果rb廢左，啲狗出入自如就等收皮，唔好同我講有狗就打，屌你老母諗撚清楚自己做乜先上前

負評我既講下點解
利申：有揸車 無燈真係有啲徬徨

而你哋只係隔住個mon
做冷氣批評

你仲旨意班仆街會做野？
瞓左幾耐？

上兩星期我都開過post問做乜撚搞交通燈, 個意外終於發生...唉.

出邊有大把呢啲post，自己睇下啦，唔想再loop啲論點

咁關我地咩事，你都識講係司機質素啦，唔通我地放火做roadblock，有個人行埋去燒死咗又關我地事，

去到十月仲連登公投

下 我琴日睇住係狗搞 不過話唔捉鬼

其實無交通燈仲快咗，大家行車仲小心

過馬路果d 慘呢

你搭路面車返工返學本身要一個鐘 壞埋交通燈要兩個鐘
搭黨鐵半個鐘 岀意外機會唔大
你揀邊樣？

唔係有啲啦ching

你又做乜鳩
樓主都係想討論下 改善下
唔好下下都話人地係冷氣軍師先

兄弟爬山 各自努力
各有各做啦

唔割，但尋日見到個肥巴打
又唔着黑衫又淨係戴住個口罩就拆燈
其實真係好易俾人點相

因為你只係想維護緊你自己嘅利益

我我我我....除咗自私基因都唔知講乜好

有冇數據 冇就咪撚鳩嗡

你問黑警囉

睇人㗎姐

大佬，理智Ｄ啦，真係有手足打爛Ｄ燈，錯就要認，停止咁做好無？

搞燈係想要狗係到指揮
狗唔黎唔做耶 咁要佢地做乜
無狗由市民自發指揮/司機適應咗自己互相協調 更加唔需要狗隊
=>(交通)狗隊無存在必要 解散得
。
。
。
。
。
。
。
掛？ (我估）

事實係事實 無論你點樣掩住自己對眼佢都係事實

我會選擇罷工罷課罷市

所以唔係我地嘅問題，所以交通意外都係因為佢地冇做到佢地應該做嘅嘢，莫非有人打劫又賴落我地到咩

所以要屌交通狗唔做嘢

增加政府成本
增加交警負擔
全世界係得香港人週末抗爭然後回歸正常生活
冇燈咪揸得小心D
交警唔做野你就屌自己手足
咪咁痴線啦

p

蘋果都有報wor

認真唔好自欺欺人

尋日都有勸過某個用鎚仔手足 , 不過佢唔聽都無法

唔割

同意
唔應該搞

呀蛇 你唔出黎維持秩序？痴撚線 政府既野因咩原因壞佢地都要搞返佢 唔係交稅黎把撚呀？搞唔到件野咪人手搵交通狗搞
點會將個責任推返自己度

「你要講落去前線同人講」
「呀Sir，又係你呀」

反映比你知道當權者至社會混亂
每一個點都會影響你無得逃避
唔係唔攪倒我就唔撚關我事
明未

兩樣都有

巴士的報
完

係度話撞巴士假消息既人同藍絲有咩分別？你地自己講架，人一藍，腦便殘，我唔希望呢個SITUTATION發生埋係黃絲身上囉。

明白 睇黎風向會吹
我等幾日睇睇先

旺角塞到仆街都係揀巴士
點睇?
利申:新界牛

我無屌樓主喎

邊個睇完，覺得自己係
咪自己認咗佢

推到文宣手足見到

冇交通燈架架車都踩油過, 有冇諗過d 人點過馬路?

政府仆街唔做野係人都知
依家搞交通燈既問題出左黎
真係撞左車 仲唔去檢討做法？
政府黑警係要譴責 但係咪譴責完佢地會做返野？
唔係既話 咁我地都要諗返壇野要點算

唔好咁肉酸啦小學雞咩
支持既就說服反對既人 唔係擺低一句冷氣軍師、割蓆就算

唔係自唔自私嘅問題
其實咁多人問就證明咗
關於拆燈嘅文宣不足
連自己人都覺得疑惑嘅時候
街外人都唔會有好多人理解

出現了，呀蛇撚

有啲鳩屎司機唔知無左燈會照去，一有個𡃁仔沖過馬路就猩猩打飛機

失明人士好難過馬路啊 噴黑都仲好啲

都要啲黑警肯聽先得，班黑警係要扮示威者打Q爛曬啲交通燈邊個阻到？

爆鐵黨鐵唔開就識講黨鐵責任
爆燈就唔識話運輸處同班狗既責任
你地好撚好野

交通警喺邊？

交警有咩負擔 人地直情唔理你

唔好搞交通燈，大肚婆、呀婆、小朋友、盲人會過唔到馬路。大家都知香港司機啲態度唔係特別好

叫過前線唔洗搞 集中裝修
最後冇人聽
咁係咪文宣組應該幫手解釋下?

樓主話佢有出去同前線講
我真心欣賞
會唔會係你自己敏感得濟
我都好憎人擺低一句五毛、sir就算
所以我就上面講哂啲理據嘅

你班勇武係咪當一般市民無料到?失民心啊。而家班市民當你皇帝咁，做老闆既唔咁表達立場，驚比你地私了／裝修，一般市民既星期六日出街怕佐你地，避開你地遊行既區域。仲有火魔法／裝修錯佐果Ｄ，一句SORRY大哂?做錯野要負責任架!

因為真係無咩原因去爆

咁仲三唔三罷？？

你有咩原因爆政府合署？

噤問題根源就唔係交通燈度啦
就算有燈
司機質素唔好
明知過唔到都衝燈塞係十字位嫁啦

呢個位根本唔係戰場範圍
咩人做唔洗問啦

個個星期每次有任何行動都要割一次

咁係咪佢既責任呀
收稅唔做野唔屌
呀人地唔會做野嫁喇 咁我地都係算啦

我見到南昌個邊明明個交通燈同個箱都冇穿冇爛但就係唔著燈熄晒咁
其實大家自己人得地諗到既關心既我相信勇武都會諗到
唔好入人地數住 你又知唔係黑警做？

係時候要割班無用嘅冷氣軍師 反正而家前線會自己做埋文宣

我記得初初三罷嗰時
個個都好認同要拆交通燈
不過你話文宣不足
都係一個好嘅出路嚟嘅
起碼唔使自己人喺度嗌一餐

爆政府合署直接面向政權
而且對普通人無咩危險

大把人用政府合署

連登真係垃撚圾 全港最大型平行時空
割蓆分化乜都做齊哂
好彩唔少人已經唔當連登係一回事

同意

召喚文宣組！！

有d弱智仔仲要話「係咪有交通燈就無交通意外」
都唔知講咩好

大把人用黨鐵
大把人用交通燈

理性D啦，一味淨係識駁，真係一Ｄ錯都無咩？

大佬，你有去行都見過拆燈個班啦
好難話佢地係黑警

真香港人只會驚黑警濫暴
前線黑衫都係同路人手足
點解會怕？ 身有屎囉

講得好

白痴
咁你又唔罵班交通警唔出嚟？

咁樣噴字有無得諗？又係含意，又多觀眾睇到，又唔會搞到交通大亂。

政府合署對普通人係無咩用
有啲人隨時一生都入過去

唔係質疑你 但都唔好大安旨意全部都係被運輸署熄燈
現場的確親眼見好多係電線被剪斷
貼番張斷電線相一樣收番你皮

建議大家返歸靜坐 乜都唔好做 反正做咩都冇用 仲要自己友帶頭屌

拉
目的係要亂，ok?
樓主口風同政府同cctvb一致。大家自己諗。

我唔同意搞交通燈

重點 點解交通警唔出黎做野？

因為對家用大量打手入黎搵交嘈
扮晒兩邊然後等你地廢左連登呢個聚腳點
同14年高登一樣手法

依家做嘢啲理由越來越格硬
咁試下解釋埋打爛盲人輔助器同過路器（黃色個制）又有咩用
見人槌仔一錘打落去，我真係諗唔到理由

Hello 文宣，你去左邊？

同意
連登就係充斥住一堆唔主動去了解
講句唔割就開始屌前線
週末快樂抗爭完
其他時間唔好搞到我既人

真心
有好多時都係政府自己熄浸大出面的燈
當然唔排除手足整爆
唔完美 可接受 需改善

黑警多謝係地打多幾踐添呀
交通警做多D野？ 人地跟本唔駛急住做 慢撚慢做過癮

你咁快飛去咩都唔做嘅邏輯？

d popo會捉, 唔使你擔心。
你倒不如捉下d popo犯法好過，佢地唔使負責任的。

罷搭黨鐵咗好耐
塞車塞三粒鐘都試過
但我唔會覺得係因為交通燈

巴士的報梗係幫巴士佬講野啦，樓主用下你個水炮藍腦

無人囉
黑警實咁答你

印象中最初搞交通燈係想令到第二日交通情況亂達到三罷

我其實都贊成唔搞交通燈，吃力不討好

你下次勸佢地

如果陣間有交通意外，有手足被車倒撞到就弊啦

拆欄、倒下垃圾就set到rb架啦

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

其實有咗前科 真係水洗都唔清
香港人雖善良但一次不忠 百次不用 仲係會適用到
所以民意好難逆轉

我雙方都無諗過捉，但打爛交通燈同火魔法真係好危險，完全接受唔到。係影響人生安全啊！

咁你想做乜 打中銀都可以帶去有呀婆用中銀拎唔到錢架啦 定一有野搞到你個人就出黎不要不要你自己諗下 做所有野都有成本有代價 假日革命已經夠痴線 仲要第二日世界和平？ 完全唔實際 但做野既手足就會好灰

排隊要用交通燈
無交通燈就唔知行唔行好 因為會撞到人

唔撚割
提出改善方案

交通燈真係太具爭議性
建議大家認真討論下 整番個公投又好 咩都好
連圍內連登仔都未達成共識 點expect同溫層以外既人可以跟得上？

你問Popo啦 上黎問托柒

睇車呀過馬路

本身就係預交通黑警出嚟
依家佢哋唔做野，又話返前線？

依家政府一個訴求都無回應過
你唔屌晒所有示威者？

唔割呀，過咗4個月就回晒塘
記唔記得死傷拉咗幾多手足呀

係狗搞

得連登跟唔上 出面係wfc個個去哂清真寺

爆還爆，可唔可以唔好爆啲發聲器，盲人靠聽聲過馬路，爆左燈我地就話可以睇車過者

冇所謂
尊重前線決定

你又知
我次次行出黎都見唔到手足有搞啲燈

我自私 我只係覺得手足冒住風險拆交通燈（當然部分唔關我地事）
但換黎既成效係 失民意 同 唔理解
咁做黎仲有咩用
呢場運動雖然我行得唔算好前
但聽到你咁講都幾心淡

一句到尾都係自私撚姐，如果激啲和理非識玩大罷工既，洗鬼做咁多野咩，收皮啦

Traffic jam一定會有 不過唔會成條路程100%都係囉 有啲人返工返學係可以搭巴士直到 而搭鐵可能其實都要轉嚟轉去 以香港人大部分嫌麻煩嘅性格嚟講 都會揀返巴士囉

利申：住新界西

好彩be water到d水流出其他地方
連登滲透左咪搵第二度傾

見到咪幫下手囉 有二百萬人同行既話 一人行多步個世界會美好啲

我而家係直播同親眼睇到既係有Ｄ前線已經失佐控，為打而打，經常點錯相。

我明呀 我都唔贊成搞交通燈
只係唔想好似入晒前線數咁
我唔肯定架巴士撞既原因係因為前線拆燈定黑警做啦
但張圖同標題咁樣好似想入晒示威者數咁

尋日廣東道去到渡船街一帶都好多手足搞
仲要爆到啲燈殼碎飛到勁撚遠
我喺行人路上面都飛到埋我面前
講緊係3條行車線嘅距離

邊個搞交通燈就未清楚，但冇交通狗就一定狗隊錯

其實點解同一樣野講左成個月仲開po 可唔可以追下po先?

我無批評，只係建議佢唔好搞
而且我亦都無諗過割
建議你可以唔聽
我亦無迫你聽，我唔會話唔點做就割
但你都唔可以唔比我講

見到實幫，但大把見唔到，咁係咪一定要打爆啲輔助器

根本要屌，係班交通警唔出黎做野，唔需要屌自己人，因為個責任係交通警身上、無人？ 咁尋日個班咩人黎？
呢家係一個都無出現，完全係特登啦。
屌自己友做咩？
完全唔需要割，因為，核彈都唔割
利申：全力支持前線

佢唔做係佢哋嘅事，都解釋唔到點解我地要打爆交通燈

亂都要有目的
唔知cctvb依家吹緊咩 好耐冇睇過

屌你老母，咪痴線，有錯就要改

Sor囉激動得濟

當初拆交通燈係你哋要求㗎
你哋話想被罷工
而家樓主提出好嘅方案
就係加強文宣

唔好嬲 我哋打返個車輪ok?

我次次都見到.......
所以我知應該係同一班人黎

其實遊行都係狗自己遊
香港人冇遊行過

安全成本都係成本

你呢句都解釋咗你自己 嘻

好多盲人要靠交通燈啲 “得得聲“ 喺過馬路呀

係啲冇用腦又衝動嘅人搞

真心覺得打爛交通燈好on9

爆野其實唔少身形細手幼聲嫰，有啲靚仔真係人爆佢又爆貪過癮咁

冇架 靠個個人都行多步啦政府靠唔住咪靠自己

笑撚死child登真係惡撚過狗
最撚叻掉低一句 good morning sir / 冷氣軍師 / 你唔去同前線講 / 你冇更好既方法就唔好嘈 / 分化撚
係咪每個reply都有model answer? 屌你老母人地問緊點解搞交通燈成班柒頭九唔搭八，人地問乜你唔識答返乜？
係咪而家多左個title ‘抗爭者’就合理化哂自己所有做既野？ 屌你老母成班down syndrome

老實講，做咩都會有影響架啦，咩都唔做咪冇影響囉

我當時問左
佢話增加管治成本
之後我再追問落去佢就唔係好想再理我

交通燈壞梗係屌9政府做唔撚到野架啦
咁撚多速龍周街咬人都搵唔到交通警指揮？
咁樣止乜撚野暴制亂
政府又唔回應 越止越亂 食屎啦林鄭

推
唔好再搞交通燈

遊擊狗屋火魔法?

5分鐘內走 主要燒下大Sir啲車

贊同。國外文宣極贊。

AGGER，搞破壞都用下腦。
成日話Ｄ狗打，用下腦啦，咁多區全部係狗？

同意

考慮制止？

1. 增加管治成本 - 沒有效.
他們根本慢慢整, 甚至唔整
只有市民在付出

2. 幫人罷工 - 沒有效.
搞咗成個月, 你識幾多個人會因此 "罷工"?

未計, 罷工是要自願才有意思的

3. 塞死啲狗 - 沒有效.
狗車響燈時, 從來也不用理交通燈

警察只會在冷氣房, 坐多陣, 食埋個甜品...
等D車散了, 才慢慢出來

4. 冷氣軍師唔好指指點點

你在冷氣房, 行去個窗望落街 5分鐘
數吓有幾多架狗車經過/阻到
同時數埋同樣時間, 幾多巴士, 私家車在相同時間經過/阻到

數字是不會講大話的.

警察 Road Block 的目的, 是減少車輛經過的數量及速度,
同時, 爭取時間讓他們可以查更多車...

現在, on9 幫對家做埋
仲有交通意外, 可以入埋巴打數

冇燈都唔識小心d?
司機既問題

再咁解釋落去只會越來越肉酸

同堆唔係想鼓吹捉鬼
但我可以好肯定咁同你講有班前線細路係之前犯過罪 黑警搵佢地黎收料
如果幫到手做野就可以減刑
做得前線都係為香港好實明搞交通燈最後會搞著無辜市民
仲要大家次次都出post提左咁多次
我唔信佢地冇聽入耳

班狗實推個波比我地，而普遍市民都會接受佢地既講法，因為香港人最鍾意blame眼前既野而唔會反思背後既成因

郁啲就屌9人你同啲藍絲有咩分別

一唔岩意見就扣人帽子，分化五毛鬼左膠冷氣吹風撚，其實都係溝通唔到，話人唔落去勸，自己行一轉勸下睇下點比人屌先

每個星期都仲搞紅綠燈 煩唔煩

心水清

認同，兒登真係痴線。

老實講 落場行轉都知打燈嘅係自己友黎

搞交通燈為咗比人知交通警廢geh
gd 去出文宣

火魔最危險都只係手足 所以我覺得冇所謂
但係交通燈好易搞到有副作用

尖沙咀popo 完全唔care ..
今朝西九塞都仆街理得你死，完全無派人出嚟，
仲要封多三條路，做成示威者搞到咁嘅情況
後尾見到個後生仔幫手指揮先好返d

都話人地會直接話無人手
而且差佬都唔怕批評

話交通警唔出來果Ｄ仲ＯＮ９，整交通燈出來就係等機器（交通燈）幫手管理交通，根本唔會有足夠警力去代替所有交通燈。

自己落場講啦，係連登講係無用，何況勇武開始用tg多過連登

又唔可以咁講
做就做左 不過要再檢討就真
講落呢單應該係我地做成既第一滴血

塞左好耐車

唔割

某程度上仲差過黨鐵不合作 後遺症係留成個禮拜 又令到手足平時搭車出入都耐左 下下尖沙咀搭去旺角都成粒鐘 點頂呀 姐係又趕人返去搭黨鐵呀？ 平時星期六日少車就話無咩事 一到平日好撚多車 成日啲仆街搵食車就死都唔讓塞實曬個路口 成區玩完

你問下住小米樓上果Ｄ有冇所謂

咁可能你出去geh時候咁岩冇見到人剪紅綠燈線

剪線嘛

唔係想分化
我點都唔會割席
不過有啲野做完出黎
成效不大 係咪應該停呢

你咁有腦咁你做囉

小米樓上撚有住宅

呢樣真，唔係唔方便咁簡單，係直接無差別傷害到人，唔好話係黑警整，根本如果好多人反對搞交通燈就一定唔會有人做，但連登好多人都支持搞交通燈，另一方面就話係黑警自己搞，根本矛盾

agger
就算唔撞車都會容易左塞車
條路塞左變相逼人地搭返黨鐵

有冇人可以好簡易咁list曬做同唔做既原因 豬腦唔想諗 我知打爆可以加大政府管治成本同可以等政府驚（但係仆街政府根本唔驚香港亂或者有人死） 而唔打就係驚撞車死人就比曬啲責任手足 但係我地又好難解釋番係交通警畜意令到件事發生 我當然手足做咩都唔割 利申見過好多手足做 但係個問題係 要唔要keep住做去達成我地想要既野

可唔可以唔好quote藍絲媒體?

認真 唔好搞交通燈

整文宣啦 我問得 連登外都有好多人問得

巴士的報藍到

所以根本兜唔到

藍媒=fake news?

上面係商廈，難度無人？唔好合理化件事。
在者，成個運動係為佐反送中，假如影響到我人生安全，我返大陸住算啦，起碼多幾年命仔唔使即刻比車撞死，比火魔法燒死。

教精你地，交通燈壞左

1. 對市民影響最大，隔日開工同運輸行業影響深遠，

2. 係唔係熄燈，運輸處有嚴格規定，只要兒登戰士打爛左一個方向既所有綠燈，駕駛者唔能夠清楚見到交通燈指示就要熄燈

3. popo 係唔會擺人去打交通，就係要市民怪示威者

政府唔理你唔屌 走去屌示威？

點解勇武好似好惡
因為5毛會扮曬極端勇武同和理非 搞分化

連登不意外

而家佢地皇帝咁啊，唔可以得罪。

係

呢個高風險
我都唔敢叫前線做
前線睇到嘅自行判斷啦

又出黎割

push 記得對準政權

其實係應該睇哂兩面 雖然會睇到嬲
但好過留係舒適圈睇單一面既新聞

交通燈都分化

可能有d位真係政府自己熄燈

但亦都不能否應前線有剪電線, 扑爆燈 (親眼見過)
下下都用政府熄燈而否認自己有攪過燈係不負責任

當然你地話攪燈係有用, 但係咪都應該衡量利弊先?
初初最大原因係用黎block路, 緩慢狗推進
但過左咁耐好明顯完全冇撚用

淨落黎有用的就係增加左政府管治成本
但試問一盞燈值幾錢, 爆哂成條街都唔係咩大數目
甚至而家佢整都唔整, 靠我地自律揸車過馬路

相反我地交通風險高左, 塞車炒車機會絕對大左, 出起事真係會死人
黨鐵已經唔搭得, 地面都攪成咁, 唔單止普通市民, 連自己手足都阻埋

你問我出街要揀路面塞車定係做衰仔搭黨鐵, 唔想搭但都係要搭黨鐵
要增加管治成本有更多方法更直接更有用, 攪交通燈唔好睇又唔好食

你問我, 我會話係弊多於利

割撚完未

係，望吓大公報
望吓HK01

唔係content farm喳咩
認真問

點解咁多癡線留言

明報得唔得

其實，仲有狗。。。
試過有狗搞事，大家當係手足勸，嘈大交，之後大家比狗咬
我鬧完就走

再嘈打埋你

你就堅係冷氣軍師啦。

屌叫人改善都俾人話割

係，不過關於protest嘅news 都係偏藍

乜撚都唔搞得 不如翻屋企喇

唔洗明知
你有見過佢地出來咩？

因為壞交通燈撞巴士係事實來，唔關藍唔藍事，佢報既都唔係ＦＡＫＥ ＮＥＷＳ

拉
車當roadblock 可保安全

其實反省點樣做得好啲
咁都算割？

除非無更好嘅方法，呢啲弊 >>>>> 利嘅方式下次咪唔好做囉
撞親自己人都唔好呀

隻揪

咁蘋果係咪藍媒?

交通警唔係指揮交通 咁請佢哋返黎做乜?
黑警同一道理

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

果時起源係不合作運動 不過記得之前有講過政府有特登整熄啲燈

Exactly

唔洗前線打你啦
廢老都打撚死你

大家諗清楚啦 仲有好多野可以同政府攬炒
而唔係同市民攬炒

燈箱無開

證明左搞交通燈狗隊都唔會放人落去囉，on能79

交通燈唔喺裝修名單

當初稅局 不合作 都係靠咁樣建議黎改善 而家就乜柒都唔聽 乜柒都一句分化唔割大撚曬咁 咁撚有進步咩 咁到時前線比鬼主導左 做曬過火野都唔建議得架啦 仆街都唔知係五毛定豬隊友黎 成日係到屌人分化 連建議都屌

膠警呢？
樓主唔叫啲狗解釋下點解無膠警

唔係fake news，但選擇性post news，同明報今日標題咁選擇話警助清潔定警未道歉/CCTVB 警協助清潔但無講示威者有清潔，巴士的報嘅content farm大概係咁

岩

正解
就算裝修完都要文宣解釋啦
點解交通燈冇？

如果單純講成效，就各有各做啦
不過如果拆交通燈，當時個情況係好高風險，咁我都唔會拆，但大多數都係順手，或者能力所及。

抗爭者從來都係好似雞蛋咁攻擊
當年雨革都只係講緊，同黑警對峙，留守午夜，從而增加前線警員嘅壓力
出來遊行成效唔大...罷工成效唔大...慢慢就咩都唔使做

我就覺得要拖垮一個政府，增加管治成本唔可能靠單一事件，而係細水長流咁打爆佢

所以一切可以威脅到政權嘅手段都值得支持

都ok嘅 其實我都唔係幾鍾意大紀元

係喇係喇乜都係鬼喇好未？

唔撚係wo

屌，又唔係唔俾你地問，你要問一定答你，亦都會聽你地有道理既理由，前線真係唔惡，你留一次前線先啦
都係個句，要大家一齊先會贏，所以真係歡迎意見，你唔落前線講，都有人會幫你落前線提點下，大家都係同路人

咁個問題咪解撚決咗咯
咪就係點解啲黑警唔撚去指揮交通姐

pull

唔係話fake news
reference個陣揀d冇咁偏頗個啲
我都唔鍾意睇大紀元

留連登係繼續吸納三五毛就啱曬

唔講我仲以為樓主屌緊你
惡撚到

exactly....

樓主都話在場有問，咁都叫冷氣軍師

黑警唔去指揮交通係佢失職
咁你爆燈做乜撚啊?
而家冇話唔得啊
樓主問係做乜撚咋

唔好一味屌，樓主其實都講得岩
我都介左黨鐵好耐
有時等巴塞巴都好耐
就算趕住番工，放工等個幾兩個鐘都唔想搭黨鐵

你所講嘅弊處，調返轉講其實係我哋嘅利處
一個政府連人民搭交通工具嘅安全，都確保唔到
明知會有交通意外 都照常叫個社會運作
咁仲有管治威信？？

試吓諗嘢唔好咁港奴ok?

點解開post

一樣道理

藍媒又好 黃媒都好 都係改變唔到呢單意外係因為壞交通燈而引起
係到執著藍媒點點點其實冇意義

咁依家個問題係佢唔整 而唔係我哋整爛wo

依家係政府罔顧交通安全唔保護市民唔整wo

你咁講不如唔好裝修黨鐵啦 又阻住手足撤離

睇下新聞啦

慢慢幫班和理非被動罷工

唔講咁多你死全家先

咪話左講左冇人聽

樓主你睇睇

是日風向精選:交通燈

分化post

如果行人燈無事
行車燈紅黃燈無壞剩係壞綠燈
唔單止無危險到
我覺得仲安全左

想改善

點解唔係話交通燈壞左無狗去指揮交通，而係怪人整爛交通燈？
每次走去打市民就一大班，到做返自己職責範圍嘅工作就影都唔撚見！
咩玩法？

Quote蘋果都負皮...咩事...

你唔撚去問政府交通燈有問題點解無交通警? 係度問D無權無勢連燈仔把撚咩屌你老母垃圾

你邊位呀？要同你解釋？
你去前線直接問啦係度開post

之前民調，大部分市民都指黑警係抵死，交通燈係無辜，真係將資源擺返落訓導黑警好過。

工你又唔肯罷
你班和理非連和平罷工都唔敢 勇武咪幫你地做埋一份等你地遲早有藉口返唔到工囉

而家前線所做既大部份野既原因就係因為和理非無能

條街危險，減少生產

其實真係冇用，連身邊和理非都屌呀，我死口話係黑警自己熄咋！

交通燈 睇住嚟搞囉 影響得太多人就真係唔好嘅

其實破壞公物係想加重政府支出
但同一時間政府有好多野可以做

例如地盤都會有既臨時交通燈，駁個電箱仔就用得
仲有既係請啲嬸嬸叔叔坐響到幫手手動轉牌
更有既就係交通警，喂，佢地受薪架，唔出黎做野你仲要鬧返我地自己人？合唔合理呀？

Dont blame the victim

我開post講過
但被圍屌

你睇巴士的報，你無腦嫁，學咩人開post丫

咁係合理化唔到

承認啦, 搞交通燈無好處

遲下應該要行出去

冇交通燈咁危險就咪撚出車啦 保險都唔知包唔包 你係都要死返工 怪得邊個

即係叫樓主唔好開on9 post丫柒頭，衝出黎，用下個閪腦先講野啦你

ok，咁佢唔聽咪屌7佢lor，我都試過屌

樣樣都屌 都唔知做乜

屌，真係咪燃再搞啦，對我方不利架

真係成堆model answer黎

問咗冇聽咋

最好就零成本抗爭
你地示威還示威
唔好搞到我唔方便
唔好搞到我搭巴士耐咗
唔好搞到大家日常生活
話你啊港豬

重點係冇人提岀唔洗再搞燈
隔離post樓主都話舊有壞左嘅都未整好
所以其實已經夠

真 淨係建議
前線自己判斷
寧願少成效 都要不受傷不被捕

我琴日係佐敦見到前線大叫話要剪

利申唔敢在場叫停

理性討論 咁有爭議性 真係繼續搞?

啲人不願面對

咁點解冇交通狗嘅

咁佢一路唔去指揮，有人就一路爆，係咪就由佢一路有車撞啊屌你老味。講就叻，你有車你揸出去睇下會唔會有一日俾人撞囉。

搞交通真係搞到好多黃絲
做工程個班好多都黃
家吓差佬又懶理
情願派多啲人生拉人
唔明搞交通有咩用 搞番自己人多

咪係 唔阻人唔搞到人做黎做咩
要屌就屌政府暴政

各自爬山本來就係噤
你唔同意嗰嗰行動 你咪好參與其中
我覺得遊行無用咪唔去行
你覺得唔好爆燈自己咪唔搞

如果一開始全城罷工
點會走到呢爆燈呢步

我建議 樓主連同其他「交燈問題」嘅樓主組成民間交通指揮隊伍

邊度無燈就落場指揮交通啦
多做實事

可能唔同十字位
我路過嗰到無開無爛但係熄咗

兄弟爬山，各有各做。
呢到唔係大台，示威者都唔係你下屬。希望你留意番

講撚左好多次上過前線問
你追下po先啦屌

理論上車見唔到燈一定會慢駛

搞交通燈唔大問題 但我認為唔好打爛埋個音箱 disabled既人會好有困難
發夢有試過同前線講返 但我睇到既時候已經太遲
希望大家可以保持有交流同溝通既氣氛

嘻 太危險 我坐返黨鐵

講緊負面影響大個正面影響

有無人解釋點解要搞交通燈

入面有十幾個唔同答案
極為牽強

結論係
搞交通燈係完全無共識
亦係做多左

但好多偽激進五毛盲撐

都啱嘅 聽你講下次唔整

做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左做多左

問題負面影響太大 甚至幫助唔多

標題都一樣

有d位根本無燈仲順過有燈
真。交通壓力測試

有無人解釋點解要搞交通燈

ko曬入面

咁佢唔放人關我撚事
要屌去狗屋屌

所有同中國掛鉤嘅公司都裝修一次好唔好？ 完全控制唔到又為啲乜嘢？發洩？

拉你條風向撚落黎

正式宣佈: 以後邊個提意見，邊個就係鬼

柒小陣好唔好啊？無交通燈風險高好多啊！

但係琴日手足未到旺角啲燈係一路到深水埗都冇著，

所以有人搞
同政府熄
係兩回事

已經有人講咗係咪狗噴清真寺我地又噴?

屌你啦 搭巴士淨係為返工咩on99

睇巴士的報, 唔係on9就係5毛
樓主係狗

唔好再搞交通燈
搞完其他手足想抵制黨鐵都唔得

小總結:
勇武派:焦土攬炒所以拆燈
和理非:影響好多人唔好拆

係事實來, 真係有巴士撞車。

政治就是黑暗 已經難分真與假 每個人都會雙重標準 人嘅醜性一出現左 就翻唔到轉頭 亦都唔輪到我同你控制

不如你睇下呢個po其他人講左啲咩論點?

可以自我修正嗎
交通燈唔會對狗有影響

Good afternoon sir
Good bye sir

問下點解 提出意見都俾人屌分化

連登仔會叫你自己落去同前線講

是日風向精選係 交通燈wor

謝

辛苦哂你 搵到2條link
香港日日都有交通意外
唔知仲以為撞死咗幾十個

危乜鳩嘢險
明知無燈都要返工
抵港豬俾車撞

核彈都唔割，呢句說話我講唔出口，如果真係令到我家人受傷，我都唔可以接受。

討論區唔撚準人問野架咩
你識答咪解答下人囉
唔想答咪唔撚好答

成班前線拎晒槌仔 又打到火紅火綠
外圍又成班人拎遮 又好似好趕時間咁 問閪咩
如果係狗扮嘅打柒埋你添啊

有冇人解釋下點解畜生唔躝出黎指揮交通？
佢地返緊工每秒都出緊糧㗎

回應番你所講嘅失民意

兒燈多智障

返去瞓啦 新會然

點解冇交通警

我就覺得冇咩分別

利申渣左差唔多7年車

起碼我無個Ｐ字既，淨係識答MODEL ANSWER

根本無人有合理解釋

一味屌人潔癖割席

潔乜春癖呀, 大家連裝修私了都支持

點會因為潔癖同民意而質疑搞交通燈

事實係無人有合理解釋搞交通燈既目標

班垃圾偽激進就反問翻你無關既野

然後po埋民意調查出黎話無人反對

但依然係比唔到合理解釋

拿我個po至少有十幾個答案

全部都好牽強

繼續盲撐啦你班垃圾偽激進

支持

1 2單叫多左

我相信唔係勇武做 正常人會知邊個啦 狗仔或藍絲

我都唔太同意搞交通燈 集中裝修裝飾都叫出師有名啲
但樓主貼埋啲咁嘅圖想賴落示威者度係想點？

錯就要認啊。

仲有政府有系統地熄交通燈又當睇唔到

算啦 連登唔係主流 係到嘈冇用

Hi

屌你老母，上過前線又要話你知呀？
係咪要我辭左份工連gear都冇錢買
走上街中曬招你先滿意？

無交通燈反而安全左
啲司機又識自動自覺停低俾人行
琴日係旺角揸車果陣啲車揸得好小心
停低望清楚先過

必須要有共識，交通燈同無障礙設施係
拆定唔拆

其實我覺得連登d冷氣勇武教先係最惡，日日屌人話人唔好指手劃腳，BTW，我當灑佢哋係政府派來既分化撚，冷處理就算，我同set rb既講過野，前線不知幾有禮貌，不過佢會唔會聽就另計啦，我唔會起現場同前線嘈，一來佢唔認同既就算嘈都唔會令佢認同，二來前線唔係一班人，就算嘈贏一隊都唔代表其他地方既小隊唔會咁做，還不如上連登來集氣

一旦一個政權令人民有反嘅心 用咩方法都好難修補到 一個時代嘅終結 或許是一個時代嘅開始

垃圾分化撚
block得

乖

因為並非每個路口都有物件可以 set RB，所以便要調校交通燈角度，造成塞車現象，達到 RB 效果。

其實都有好多巴打解釋左。
如果和平示威係有用，就唔會搞到今是今日咁嘅模樣。
就好似叫人唔好衝立法會一樣

本人保持中立
唔贊成拆交通燈 但唔反對手足做

正常係打爆完就應該有交警出黎指揮
依家係黑警唔做野
唔好又係到屌手足

整隊糾察隊落街阻止囉
喺連登吠無用

仲有乜撚嘢係*偽激進*
你殺咗狗放咗c4未
何來真激進？

屌你唔好同我講你612起冇返過工

睇嚟樓主似係冇渣過車嘅人

冇燈冇車咪過囉 你睇下荃灣上次比人爆到七彩
特區政府仲要再熄左堆燈 荃灣果幾日咪炒到飛起？

我唔信次次交通燈被破壞 都關勇武事

都係無合理動機
又係答唔到

佢唔理智，唔好理佢。

咁會唔會痴膠紙都做到相同效果？
利申極度支持拆鳩中資閪啲野

冇得呃, facebook好多撞車片因為冇燈..
香港好多司機根本唔識渣車, 行正線以為自己大晒. 見人停就以為自己有路權. 行迴旋處永遠係問對錯. 一冇燈炒到飛起.

屌你老母啦
歸根究底咪就係黑警唔撚做嘢+政府專登唔撚維修咯
你睇佢港鐵閘機維修得幾撚快
拆鐵欄 拆地磚鋪石泥地就做得快
又唔撚見你去屌？
用下你個閪腦啦P牌仔
乜都瀨曬自己人度
不割蓆wor
笑撚死人咩屌你老母臭化閪

想交警出黎做野曬下人力都唔係動機？
不如你獻下計啦 軍師

其實爆交通燈影響又真係唔大，
但你問點解要爆交通燈，自問答你唔到
加重政府負擔？
宣洩對政府既不滿？

手足，求其一個司機都可以搣走張膠紙啦。

真係運輸署自己熄

有冇諗過過馬路嘅人
我係冇渣過車 但我搭巴士搭其他車都覺得危險

都唔知係咪果架畜生用巴士炒落城巴覺得心痛而出嚟嘈

重點係
打爆交通燈對五大訴求有咩效益？
打完10號風都阻止唔到大家返工，無交通燈又做到啲乜？
不割，但大家要諗清楚自己做緊乜

唔係次次都係但唔可以話冇

我明明睇fb d車友話 馬路冇左燈 仲好過以前

樓主
啱啱實測搭巴士行彌敦道
最塞係荔枝角道出彌敦道嗰下
因為有popo塞L住阻住成條行車線
過咗就暢通無阻
快過有交通燈既時候十倍
最阻住地球轉係黑警囉好無

你屋企人受咗傷至出嚟哭喪啦
講嚟到呢4個月撞死好多人咁

咪係 兩回事

得
你同班盲撐撚一齊提供一個共識答案
而家計埋你呢個差唔多有十幾個唔同答案

就係因為個新聞濕鳩title話加上壞交通燈
但明知改咗道 唔係平時行開嗰條唔熟
冇交通燈又點 自己唔識收慢望清楚先行咩
樓主都識講睇司機質素 馬路不嬲都係個戰場
冇交通燈我理閪你班仆街踩幾多 個個當正自己車神又好
咪由班仆街撞飽佢 反正都慣咗咩都入示威者數

我係馬路和理非 不割

係我衰揀錯source

香港日日都有交通意外
4個月你搵得2單出嚟
證明無燈都好撚安全啦

佢地話咗突顥警察無能唔搵交通警

老老豆豆
幾次發夢都見有手足扑爛交通燈
係唔係鬼我唔知
但我諗樓主出發點都係想大家諗下
唔好無目的咁做野
認真 平日過馬路無燈 後生都話可以行快兩步
老人家同殘障人士 真係會危險左
大家一齊檢討下有冇更好方向囉

一句講哂 割定唔割

你合理化緊錯既野。

快好多 由其係T型路口
所有紅綠燈位變曬斑馬綫咁

因為並非每個路口都有物件可以 set RB，所以便要調校交通燈角度，造成塞車現象，達到 RB 效果。

其實尋日嘅 RB / 塞車效果好好，減少咗好多黑警尻衝落車拉人。

根本唔應該有人因此受傷

係因為佢地老豆老母冇因此被車撞

上街中曬椒 返到屋企上連登
只要你提出意見
連登仔：收皮啦冷氣軍師

無人話割

樓主唔話下大圍日撚日有冇燈都撞

連登依家係平行時空 5毛專用

交通燈未整好應該係要封路
保障道路安全係政府責任

個人覺得唔拆

聽人講 同 新聞報導

我割撚左你條賓周都唔會同香港人割

唔好齋講爆交通燈對乜乜無影響
不如講點解要爆交通燈

個個和理非無收入點助養前線點籌旗點買物資點印文宣點養家長車呀 撕一貼百呀 印野係咪唔洗錢？乜柒都係錢呀 仲要好多都係有老有嫩要養架 三句唔埋就淨係識叫人罷工唔辭職 你自己諗下真正前線仲有幾多個有收入無負擔呀 可以靠自己生存到 on9少陣好唔好 每人都可以有自己崗位架 一味係到埋怨人比唔夠力托柒呀 咁樣批鬥同日本學運有撚分別咩 諗下現實行唔行得通先得架 最睇唔過眼你班撚樣日日係到屌和理非唔出多啲力唔激進 明明個個都無否認過前線係貢獻左好多 6月果時都識互相配合互相體諒 做乜撚野而家突然失憶呀

咪係 傷得嗰十幾廿個
你屋企人受咗傷至出嚟支持搞交通燈啦

哂氣啦，班友破壞到紅了眼，唔會理你
唯一可以做就係屌完兩句繼續不割席

人地外國玩shared space
我見樓主話無燈好撚危險
我就想睇下有幾危險姐
死咗幾多個

冇交燈應該要有交警指揮交通
冇交警又係示威者責任？

有冇人解釋下點解仲係冇交通警？

屌前線唔聽人講野果班九成九分化撚覺得自己有理有據咪上前大大聲講嘍前線小隊7月後根本就冇咩點理過連登，全部自己會做檢討同定方向
有得班冷氣撚係到指點江山嘍

因為並非每個路口都有物件可以 set RB，所以便要調校交通燈角度，造成塞車現象，達到 RB 效果。

其實尋日嘅 RB / 塞車效果好好，減少咗好多黑警尻衝落車拉人。

九西啲車塞到亂晒籠，啲車又逆線行，對遊行者做咗一個好好嘅屏障。

Ok 接受
但大路口 十字路口通常都夠物資set rb
而最危險就係呢啲位冇燈

講到#595先有人真係討論
連登已死

明知天黑睇唔清楚 女仔自己又唔練下拳擊 強姦唔通怪強姦犯咩

支持，佢地班大學生食米唔合知米貴。

檢咗成個月

係條柒碌話割席我先屌柒佢
閣下衝出嚟做乜撚
你又想割埋一份？

我想話
塞車係因為手足rb
唔係因為無燈

政府刻意大量熄交通燈 叫港鐵宵禁 收起大部份垃圾桶 唔整欄杆 唔整翻啲磚路

目的就係想民意逆轉

無交通燈警察唔出黎係佢地責任

點會話番自己人轉頭

有呢樣野既

cls 無障礙設施都搞?

啲極端激進撚係咁 到時連水都無錢買最好 逼人地苦行式抗爭

香港就係太多依啲諗法
本身：打爛燈增加政府維修成本+要交通狗出嚟做野->對準政權
依家：爛燈->政府唔撚整+狗唔做野->意外

本身政府要負責嘅野唔做，狗要做嘅野唔做，成班人走去屌手足
係呀破壞係唔啱，拉你咪拉囉，犯法係要拉，但係政府同狗要做嘅野有無做到呀？

試著說「屌係老母政府唔撚整燈，黑警唔撚指揮交通，搞到我返唔到工」 不要說「咪撚整爛交通燈啦，返唔到工呀」

但係到而家都仲係無人講得出
打交通燈目的係乜
打車燈都算 打行人燈真心唔明

依家黑警唔做嘢你唔撚屌
中銀突登唔維修d ATM機搞到你冇得㩒錢
港鐵突登唔整返d增值機搞到你冇得增值
你係咪又要屌自己人點解要裝修呀on撚9
你係咪又要上黎問點解要裝修搞到你呀
依家係d黑警唔撚履行自己職責呀
你屌手足做乜9

依家個問題係政府同黑警突登唔做嘢
就係想d市民瀨落手足到
想營造手足暴力搞破壞嘅形象呀
你要做嘅唔係喺到屌喺到帶風向呀
係出去做文宣
令人focus喺政府黑警唔撚做嘢呀搞著市民呀
咪撚喺度帶風向屌自己人啦

是無必要搞交通燈

咁夠明知林奠唔會撒回啦
日日係屋企打飛機得啦 唔洗出黎嫁啦
點解你唔去問班狗點解爛燈冇交通狗而係係到怪手足

偽激進就係喺連登不停慫恿最激進最無準既手段, 盲撐不合理既野, 有人質疑或檢討就屌人分化撚五毛割席冷氣軍師, 完全唔比人討論, 特登營造出勇武係野蠻, 不容質疑既形象

但自己係從來唔喺前線, 但就不停叫人自己去前線講

簡單講就係五毛

你呀屌你

認真討論啦，今日無示威遊行，黑警大把警方力，佢哋唔出黎處理，係根本佢哋無當香港人係市民，包括藍屍。

呢班「交燈」樓主唔會睇呢張圖嫁

既然「交燈」一眾都覺得無左交通燈有噤大影響
又唔敢出去屌popo 唔做嘢
不如成立一隊「交燈」指揮隊目
去受影響嘅地方指揮交通
維持交通秩序啦

平日冇手足rb都好塞

做事冇目的 vs 政府唔處理係兩回事

不過而家話目的係為咗比人知政府唔處理wor

你咁樣講 咁乜都唔洗做啦
淨去遊行 打下飛機算啦
開埋啲垃圾晒尻氣po
根本乜都唔係對準政權架
咁撚多時間開po
不如諗下今晚去邊個地鐵站聲援啦

邊有人會怪自己友架

冇L有錯, 所以司機質素問題同有燈定冇燈係冇關係, 遇著個橫衝直撞趕投胎隔5米1枝燈都死啦

頂咪鬼整呢啲啦應該做其他高增值裝修工程

我斬你老母割唔割

答我啦

唔割同做得啱唔啱係無撚關係

民意?

有冇燈都好 好多廢老都衝紅燈

點解有燈果時要衝紅燈
冇燈果叫又鳩叫

十幾個唔同既答案，咪姐係有十幾個原因囉
乜都屌，不如你同班分化撚一齊提供個必贏有用既手法啦

ok當講得通
但係咁耐以黎 呢個目的有冇達到？
如果大眾有腦 識分前因後果
我地一早贏左
就好似推三罷 推極都唔掂
都要試下諗其他方法

有啲微型 RB，兩嘢就俾司機清咗。調節交通燈，點都會減低汽車流量，對前線手足黎講，差一秒都已經可以被捕。

雙向問題
第一 交通燈壞咗 係要由政府或其部門要即時處理
第二 係手足破壞交通燈目的
btw 見過有手足知交通燈壞咗or set咗rb 會做埋交警
但係其實正路黎講第二日應該係要整翻好或者派人

講到勇武派都係學生咁
好多人都有做嘢好唔好
你篇野己經係"咩都好唔好阻我返工"級別

你咁嘅態度 和理非都想打你啦

繼續推

啊sir 大陸個個都唔睇燈行駛 咁多年都相安無事
條友眼瞓又入我地數？
交通燈壞左應該係交通警指揮
北韓都有ge嘢 我地先進城市無 怪交通燈壞咗？
倒果為因

請善用不推文回覆

其實我覺得講唔撚通

咪就係

你真係做曬我講既野

無人講民意呀

裝修私了火魔法全部都支持

唔會為左所謂民意黎質疑搞交通燈呀

咁你有無合理答案呀

無呀

屌係警犬唔出交通狗出黎指揮交通又唔見你講,你邊面架

大陸都好鐘意揾北韓支持自己

所以其實個結論都係
其實打交通燈無作用

咁好多人有財政壓力既，同埋大家都唔做野，資源從何來？我只可以講唔係每個人都上街，有唔同既崗位。

你唔問點解無交通警？

無成效都講得出

交通意外手足控制唔到

揸車本身就有風險

兩單之前狗車係隧道口炒車你唔計埋落黎

討論檢討就分化

屌你啦

有十幾個答案既原因只有一個

就係大家都唔知搞黎做乜

Pull
拉

王喜出現嗰日佢有出嚟趕走王喜囉

咁成效係咩

咁係咪要等到有死人先檢討

禁撚多壞點整點派人

檢討檢到你咁撚串真係第一次
高高在上咁屌人叫檢討？
十幾個答案點解會大家都唔知搞黎做咩？你知唔知自己講緊咩？？？？
出黎發夢我諗唔係個個都係得一個原因架啦
咁係咪大家出黎都唔知做咩？

想g

依家唔止3萬狗啦仲唔夠

可能都唔會檢討 叫你問下點解冇交通警

尋日咪少咗黑警坐車𨳊衝拉人 Hit and Run 囉。

你肯定？

整燈係機電工程署
不過有心整一定整到囉屌

都係個句
最有效係rb
無燈d車都可以照行
利申琴日有份做建築師

相信揸開車既都唔係弱智 無燈重唔小心啲
搞燈就係逐步癱瘓交通（手段）被罷 （目的）
少廢話 交通意外責任在於司機
唔好賴交通燈啦on9
係咪未揸過車

啲狗都唔會親自落場整㗎啦
咪又係搵外判
點會整唔到

狗：唔番工咪無事

另外有黃絲司機，佢哋見到無燈，其實係會專登塞到打困籠㗎。

根本就將無燈同炒車拉埋黎講
明明有燈都有炒車 何來無燈炒車一定賴枝燈？
乜撚野思維

做實事啦 「交燈」問題一眾組隊落去指揮交通
淨係反對又唔比意見
最初用火魔法都係拗呢類問題
目標為左燒popo行動力又唔滿意

有噤多時間屌手足不如去狗屋Popo 唔做嘢啦
司機駕駛質素唔好又賴燈
深井無燈成日撞嫁啦 又唔見噤多人關注

無觸底線下 各自爬山唔洗交待太多
拋文宣拆唔掂嘅 整多兩張講幫助身邊有需要嘅人 司機忍讓

我屌你老母黑警
我屌你老母黑警
我屌你老母黑警
我屌你老母黑警

而家唔係屌手足啊
係想問原因問點解
連問一句你班柒頭就發左癲咁係咁質人點解唔屌黑警
你食撚左屎?即係你自己都覺得心虛唔撚識答?

有十幾個答案就係失焦既結果

裝修 私了, 大家都知點解要做. 你問十個人, 答案都唔會差得遠, 因為目標明確

但交通燈呢樣極度曖昧既野焦點非常模糊但就有人盲撐, 咁都唔抵屌??

再重申

唔係潔癖唔係為民意
裝修私了火魔法呢D更激進既全部支持

該質疑既野就要質疑, 並唔係盲撐

尋日全日調節咗 93 組，如果九龍西一次過調節 200 組，就具有非常震懾嘅效果。

捉3毛敢死隊
/拉

完全無關係

一味反問反問

就係無答案既表現

你真係好似個名咁純
大部分前線係和氣既
但極端前線兇起上黎理得你係咪同路人
而你唔會知佢到底係正常勇武定極端勇武

黑警攪架

捉囉屌
提出意見 多人認同爆燈嘅咪叫文宣解釋下
依家又唔係大多數人認同喎
話唔好為做而做又唔得
起下底先啦屌

連登變曬，好多五毛

屌班友真係當左自己係共產黨
而家唔係唔俾佢做
係希望想知背後原因
問一下就好似炸藥爆炸咁屌返你轉頭
真係on撚9

一直都有去前線叫手足咪搞交通燈
黨鐵已經唔答，得返巴士小巴呢啲
我唔相盞燈會好貴，何況政苦根本唔撚會整
到頭來都係搞到自己
抗爭成本增加，答車風險都增加
我答車出去發夢
都未撚到現場就因為十字路口燈位爆晒
啲車炒撚晒，死鳩埋
咁一定可以打倒個政權啦
唔好因爲出到黎冇嘢做而亂搞嘢打
話唔割唔代表前線所有手段都唔使自我檢討
唔好郁啦就話帶風向，郁啲就話人想割

樓主呢堆人咪就係講唔出
用老弱傷殘去情緒勒索 blame 手足
司機貪快出意外又怪手足

惡過共產黨
原來做完野人地問你做黎為咩都唔問得

搞清楚，係政府責任

明知交通警唔出黎？
明知，所以？
明知林鄭唔會回應5大訴求，所以遊行無意思？
遊行搞到商店要關門無生意

巴士佬有牌架下話？冇交通燈唔識揸？

不姐你諗下邊個一手做成先啦

利申:26同46都有

其實幾好丫

政府管治失效

Exact7ly

得罪問句 搞有乜問題？ 唔喺要癱瘓咩

唔係三罷大日子都冇話要癲瘓

明知啲交通警唔會岀嚟

佢做唔做野都要我幫佢諗埋？

或者咁問 你對我之後嗰兩句點睇先

你講mud9
3萬狗同整交通燈既TD係兩個部門
你唔撚識就唔好7

咁得閒打後生 唔得閒指揮交通？

tui

見一般無損壞，但又唔著燈係咩玩法

我記得初衷係第二日有三罷行動，想幫大家有藉口話塞車番唔到公司而罷工

我係唔撚識
但係我都知狗係負責解決問題
一係派交警一係搵人整
就係咁簡單

嗰啲就係正苦熄燈

但最近都冇三罷

前线勇武，一定有佢地理由，不需问，要支持，冇佢地既付出，運動一早完结，送中亦通過。

你覺得衝紅燈無人會1823?

但有好多前線衝動做嘢
爆燈依家又解釋唔到
唔可以盲撐 雖然唔可以覆蓋佢地嘅付出

Btw, 用繁體字得唔得
睇殘體真係有啲難受 ung眼

不分化

唔割呀 我老母藍絲

但你唔可以排除係因為隻燈半爛咁show啲色唔show啲 咁不如熄咗佢好過

咪講撚咗叫你去做文宣解釋
俾街外人focus喺黑警唔做嘢咯

又知一定係手足搞？

屌你老母

拿大家見到啦

簡體字五毛呀

就係偽激五毛成日盲撐所有不合理無準則既野

睇左咁耐都唔明
佢地淨係會捉住示威者黎講
你提係政府自己關/交通警唔做野佢地一係唔理一係就問第樣

除左返屋企搞自己、樓主的留言、搞甚麽行動都可以套用話你做錯.

五毛萬能key！完全禁封

琴日長沙灣政府合署都有啲手足set rb 係咁掟玻璃樽落地，但嗰陣仲有好多街坊行緊都對住掟 叫住等街坊行曬先 都無理 其實係班馬線掟玻璃樽係為乜

我係講班司機無質素照過燈停喺黃色網格線區域
唔係講衝燈

攬炒係咁 之前又係咁講要攬炒
你想和平革命？

減慢黑警
減慢返工時間，做少左野，經濟有影響

不割蓆

你冇撚咗隻眼唔撚識睇字呀？
咪叫撚咗你去做文宣咯
我又唔撚係爆燈嗰個我點撚知姐
既然手足做咗
我地唔撚係出黎鬧呀
出黎糾結佢點解咁做呀
係要出去做文宣呀死on9
又唔撚做文宣
又要鬧
錢到帳未呀死三毛風向狗
on撚柒鳩

pull

次次岀都見到

如果喺rb掟其實好有用
火rb救到好多人

信我
下星期「交燈」問題小隊又出嚟開post洗版 問同一問題

屌呢個po咪有叫人做文宣囉
追po啦on9齋睇標題

交警做哂特別警察

目的就係令路面交通塞車 依家就係未夠塞 令1-5大把人仲係平行世界 唔好再part time抗爭啦

去到#773終於有人真係討論真係答我
我好感動

"最鍾意blame眼前既野而唔會反思背後既成因"

完全同意!

上面用殘體一毛鬼又帶風向, 叫人搞燈, 咁同班鬼叫人搞重慶大廈有咩分别 ?
交通一亂, 其實唔係影響 Popo, 而係影響自己逃走返屋企,
用腦諗下點解 popo 要自己熄燈,
如果 popo 警力夠, 好容易被截車送頭, 你搞燈反而害死其他前線

係阿死差佬
係唔係要去狗屋自首
貼埋保釋紙加會員number先有資格講嘢？
咁你都無啦柒頭

sor我真係無
學生

琴日南昌站對出有南亞手足義務指揮交通

咁都係幾支啫 因乜解救要成區
你似係幫狗搵緊籍口多啲

一段回覆有幾多標籤就知佢咩人啦

下……發夢時候見到既都似係手足wor
捉鬼既有無出過去

同意！不割席，不分化，不篤灰。
如是方便令到車輛不駛入遊行道路，改用黑色膠袋笠住，唔知是否可行？或者用改用塗黑交通燈？

我有個醫生朋友，她說希望手足幫忙盡量不要給升降電梯及交通燈做裝修。因為傷殘仕出街，好需要升降電梯。

失聰人士，過馬路也一定要靠交通燈的聽音。

希望各手足幫幫忙🙏

講緊唔係指控個新聞係fake news，講緊會睇巴士的報呢個行為

都係想增加政府管治成本姐，做到少少社會混亂。代佢地對唔住，阻到你地星期一至五搭車番工邊個唔想遊行完政府就答應五大訴求。不如你話比大家聽做咩先最有效可以抗爭成功

Fb成撚日彈巴士的報啦
大把黃嘅都仲睇cctvb你唔講？

咁就做文宣啦屌

失聰人士，過馬路也一定要靠交通燈聲音

真
成效唔大就唔做？
咁我出黎做咩？ 有成效？ 手足就係咁比狗拉
爆燈都係要增加路面交通負荷
從而令人更易被罷工 半日都好！
係唔係無成效就唔撚做呀？

你地班撚樣肯罷工幾日
手足唔駛比人拉
唔駛比人打啦

個度發完夢重諗住係同一區搭車走
証明你好打極有限

弱智仔果然係唔用腦……

1. General speaking，當交通燈因任何原因失靈都好，差佬有責任出黎指揮交通，而如果無，以致有意外，責任係差佬到
2. 抗爭就係會令社會有不便甚至混亂，以對政權施壓，你走黎怪抗爭者？而唔係指責收人工但唔做野唔指揮交通既差佬？我屌你老母
3. 唔係唔問得，但樓主係批評，係指責，咁就唔撚得，因為唔make sense

你揸左幾耐車呀
你徬徨？ 無燈咪慢駛囉
我都有揸車 仲要日日揸 我完全唔介意全港交通燈爆晒

唔好假定人地冇俾人拉俾人打先

唔係咁就整番得好嘛 咁樣下次又被破壞 跟住又整不段loop 等於係咁倒錢落海 唔係辦法啦

係批評但冇撚指責過
做完都要叫文宣幫手先得㗎
裝修都有解釋 爆燈冇？

哦，你死喇,質疑前線勇武，你搞分化

幫人擺工根本唔work講真...
一個山竹都打唔散香港人的上班熱情
幾支交通燈算乜

你唔知你就收嗲啦，衝出黎答唔知跟住屌人做咩?
而家問緊有份拆既手足係為咩
你答左係為咩，咪將個原因寫落文宣囉
如果事實係冇為咩純發泄
咪直接講係發泄，大家一齊諗個原因兜一兜
不過再有下次大家再諗諗係咪有需要拆囉
運動就係靠咁樣自我檢討同進化架啦
你呢d柒頭係咪想搞到香港好似日本社運咁搞到最後其他人全部唔理解社運既人係到做乜9咁先滿意?

1. 彈出黎，唔代表你會睇
2. 臭蟲論？人錯所以你可以一齊錯？有黃既睇cctvb唔等於你就要睇巴士的報，唔代表就係岩。何況，你知我無屌？我下下屌人要知會你一聲？柒頭

藍絲page黎

真係小朋友唔識世界

冇交通燈就唔識揸真係笑左
有行人過路就當班馬線
冇就當讓線/迴旋處
定係佢平時班馬線唔讓人行先，讓線又直出？

利申:有46,26，冇燈完全冇問題

批評同指責係同一樣野丫柒頭，就當有分別，何況我講左，問可以，批評係唔撚得。用下個腦都知批評邊個啦，批評自己人，我屌你老母丫

再講，文宣同說法一早做左好耐啦，係你柒下柒先唔知，一早講左係狗既責任，而抗爭會造成不便，係三罷已經講左好耐啦，你自己跟甩曬都算，又唔用個腦諗野，咁我勸你好似蔣麗芸咁「少啲講啲無用既野」啦

咁答撚到點解未啊屌你老母
講咁撚多廢話

佢地唔會睇到嫁啦 屌(檢討)左手足爆燈先算
下星期又開同名post 洗版

岩丫，一句就道出你地呢班人既不堪。屌自己人就叻，質疑自己人就最勁，所謂團結不割蓆，口號黎既姐難怪啲狗做野咁放，做乜都唔會俾自己人割，你睇下我地，多得你班小朋友唔少。

下？第二點答左你點解可以搞燈啦，文盲就死埋一邊啦柒頭

咁你罷工未 手足 等你

up

有破壞同冇破壞既交通燈都仲熄緊 有分別咩 依家係黑警熄完唔開返 關破壞撚事呀

批評都唔撚得？你共產黨定習大大？
爆交通燈整文宣有人講？點解我唔見有
定係又係個個識講唔識做呀

成區我就唔知啦

前線/文宣組唔會睇到嫁啦 有手足屌爆燈屌完就算
下星期又繼續爆燈

你睇唔到，因為你剩係識留係屋企割蓆囉

不嬲有罷

咁係你個人無骨氣

唔係罷一兩日啵
我就已經罷到比人炒埋無工番
唔知幾時有人會一齊同我罷呢
香港人！反抗？ 不了
香港人！番工！

咁你明知佢唔做嘢，你仲搞交通燈，撞車你負責？
撞嘅唔係你你都講得幾輕鬆

收皮啦柒頭 你上過前線未呀
真冷氣軍師咪你呢啲囉
前線做錯都唔俾屌
惡撚過共產黨

其實班交通犬真係唔會出黎做野
所以真係會危險左 尤其是係旺角呢d多車既地方 早排已經有撞過車
唔割 但希望可以改善

又要求大家跟晒你標準
叫大家苦行抗爭

你講到噤係唔係姐係要前線聽你地支笛先？

岩嫁啦 香港人繼續番工
星期六日先出黎抗爭啦
一至五就番工

啱呀
之前爆左嘅 正苦唔整係佢嘅事
但根本唔洗繼續做落去

笑
爆交通燈爆左幾個月喇，大家都知佢唔做嘢
而我哋繼續爆落去，市民係慢慢覺得我哋好煩屌鳩我地lor
你講嗰啲理由得同路人先明，市民淨係覺得我哋次次都打爆交通燈妨礙生活。
明知呢條橋唔work，仲繼續撐落去
真心咩

老闆
我係唔撚做嘢嫁啦
你做咩係度到接job比我姐？

哥仔你幾時做老細？通知聲

有發起三罷咪罷囉
得你一個日日罷有乜撚野用？

証明你係 P 牌又帶風向
個個人都住尖沙咀旺角太子 ?
咩叫同一區搭車走 ?
你咁諗咪 on9 + 自私, 自己無事人哋出事
唔係日日都玩十八區
你唔係唔知搞開就唔會停手呀 ?
其實現在叫停已太遲
只係見到個po咪盡力講下
用下腦諗下點解黑警要自己熄燈先
有勇無謀只會害人送頭 (但自己無事)

個個都咁諗 得我一個日日罷就無用
咁做咩都無用啦
發起三罷都係罷一日
咪搞笑啦

冇話要前線跟但第一佢地聽都唔撚聽
第二佢地自己都唔知做嚟做乜

是呢，只是 增加了手足的抗争成本

對手是完全不受影響

睇你個款肯定富二代

搞嘅可能係一成 仲有九成係佢自己唔開燈

咁都有得賴我地？

第一日知政府做野？唔好on9 啦

正苦spin落我地度 我地又聽話幫佢爆燈?

我都想我係

噤你除左叫唔好搞燈重有咩謀呀謀士
P牌就係帶風向 你咪開post叫連仔封曬P牌囉
呢頭爆完燈 個頭重有車行？
逃生路線重要揀受交通受影響嘅路線
Best logic

會唔會係班黑警扮示威者帶頭搞

係咩 我坐車快左

居然正皮多過負皮
原來連登仲有清醒撚

分化撚
（有圖）我可以話其實有一半交通燈係比人熄左

明知啲交通警唔會岀嚟

YES SIR !

垃圾post 不推文

唔搞過路輔助器，呢個共識大家接受到掛，作用全冇

咁建議你快啲搵返份黃工
唔係一年半載內訓街都似

聽左照爆又有咩問題？
比起爆燈嘅手足
企係度無物質㩒手機嘅就真係唔知做乜

照樓主邏輯，遊行有咩用，次次比狗咬，又搞到d人冇得行街，舖頭又關門冇得做生意，明知林鄭唔會回應
危險(死傷無數)，冇成效(假撤回，再多一條惡法)
明明大家唔想手足流血被捕
點解要增加比狗咬既機會？

定樓主想講傷十幾人重要死百幾2百人呀？

所以應該屋企靜坐無聲抗議，用愛感化特首

交警死撚哂

Best logic ? 唔知你打乜
你自己用腦睇下, 有殘體字人叫我哋去爆燈
現埸有黑警成區熄燈
咁仲要包拗頸 ?
黑警就係要人困死係一個地方
好多情況下, 因為黑警警力唔夠先無事,
但無事唔係必然
特別係港島區, 路少易做截查

又BLOCK一隻5毛狗

你老母臭閪
唔支持都唔洗咁多野講

明白

请大家不要再破坏交通灯

撞巴士呢單明顯係個司機駕駛態度問題。

唔好將交通警唔做野，導致撞車責任全部推曬落示威者身上
抗爭就一定有影響，而個影響係全社會一齊承受

你個講法可以改為:
林奠政府快啲停手，回應五大訴求，如果唔係民怨過大，官逼民反，破壞交通燈，但應該侹身而出既警察竟然怠工，交通不便又危險，請林奠解決亂局，嚴懲警隊及解決政治問題

拉
撞車關我撚事咩, 依家香港人比人強姦緊呀, 反抗呀

政府唔識整？搞乜都會影響人架啦
責任係邊個度你搞清楚先
依家就係反映政府幾無能，你反而追究手足？
我諗法係如果政府回應訴求，呢舊野唔會爛
但你竟然係諗，如果手足整爛呢舊野，d傷殘人士好慘
回唔回應訴求係為未來
整唔整爛d野係現在
要諗野咁短淺？

（有圖）我可以話其實有一半交通燈係比人熄左

自己入去睇下啦，屌你老母
無證據話你係鬼，不過一定係柒頭

樓主諗法
手足比狗咬，比狗姦，比狗殺少事啦
依家傷左1x人喎
然後覺得司機駕駛冇問題
假設有交通燈佢唔會撞

on9囉

笑咗 你唔鬧埋做咩搞黨鐵？
家下抗爭呀 係想影響成個社會呀
咁都好分化
林奠肯回應我地咪唔破壞囉 咁都好割

其實明眼人都知係狗特登做鳩我地，但我地又何必比位人入呢

on9

因為其實佢個箱係區控總制黎
最主要用係要換電線/維修用
仲要多數係通霄搞 正常一到朝早就會開返晒

幫樓主答
明知林奠唔肯回應仲破壞
危險，無成效

留係屋企靜坐最好，唔會影響人

都係佔中衰 搞到有交通意外 阻住收工

搞笑，唔通我係到講做過啲咩咩，俾埋片你睇好無？你問野之前係無用過個腦嫁wor

你唔洗扣個帽子係我身上
我講一句嘢你就覆我十句屌我係短淺

->諗法係如果政府回應訴求，呢舊野唔會爛
->手足整爛呢舊野，d傷殘人士好慘

點解唔可以兩個都係我嘅諗法？你係要扣我帽子講到我係手足對立面咁？
我講幾句你就起晒行咁，假想埋我嘅諗法，你又乜撚嘢心態？明明最尾個句都有講，我係希望手足做每一樣嘢有正面作用，我意見係搞呢個輔助設施睇唔到作用，講出嚟都唔得？
呢場係民主運動，而對手係極強大嘅敵人，手足嘅一言一行唔通唔重要？
6月開始改善檢討嘅風氣係咪唔洗要，只需要我做嘢唔晒你教？

Fk CCP

好撚多係壞無爛都熄撚曬
你搵啱人先問啦

有無人解釋下點解要同你解釋

樓主應該係覺得開始影響到自己

Good evening Sir
又Block多件

收收皮啦分化撚
Spin到我割蓆
Spin我係藍呀笨
話冇意思又唔撚信

做左又話你知？

拆燈原因=>抗爭會有不便引致混亂

你個答案係出黎搞笑?
你係講抗爭唔同行為會導致既結果，唔撚係原因
如果你話原因就係為社會亂所以拆燈
fine，咁就咪撚屌黨鐵扮野提早收皮，黑警揸流灘唔出黎指揮交通，卧底出黎燒鐵擲汽油彈

因為呢d全部都係幫緊手令社會更亂
你應該多謝佢地，加攬晒全部責任上身，因為令社會亂係你目的黎

話想亂所以拆交通燈
人地問點解要整到咁亂，又叫人問返popo轉頭
wtf?

啱呀
做左咩係唔洗話人知
亦唔洗解釋點解要噤做
無人迫到大家做任何嘢

交管係狗嘅責任 講真而家佢地除左打市民 有查案、捉賊、破解毒品、尋人？？？佢地出糧唔撚洗做？？

麻煩你block曬佢地

屌算9數
兒登真係兒登
做左先算 做完有人問點解就死撐

查案 - 律政司無提告
捉賊 - 休班狗
毒品 - 自隊2下先
尋人 - 無可疑

又係同樣嘅說話
講到出哂腸係政府問題都可以繼續話手足擾民
唔係同路人先明，係大部分人都唔去諗背後原因。
同埋根本logic fail，問題一直增加但政府唔做野，因為知政府唔做野就走去怪其他人
同埋講真 四個月大大小小嘅活動都阻到人架啦，我就真係好少聽人屌示威者阻住哂，反而你依啲自稱手足嘅就潔癖咁樣

到依家仲依賴popo做嘢?

政府班撚樣閂架屌

唔通唔洗做？的確佢地唔可靠 但呢個係佢地本份
唔通你返工渣流灘老細就唔應該再搵你做嘢？

阿SIR 咁早呀
有本事出去同前線講
差佬你又唔鬧
一定係鬼做嘅
收嗲啦
一定係鬼做嘅

你可以選擇搵唔搵popo幫手
但唔代表popo唔洗做嘢

如果你呢用呢type思維做老闆嘅記得請手足
等手足可以全職發夢

作用係咩？要求政府回應囉
你會問整爛呢舊野政府會回應？
咁出黎遊行政府會回應？你蒙面人鏈政府會回應？
整爛任何野都會影響到人，起磚會，堵路會，裝修中銀會
係真香港人就會體諒，會知道邊個係錯

去圍爐啦柒頭

佢地下星期又出「交燈」post嫁啦
邊捨得連登呢個大家庭

絕對同意

得啖笑，做到啲咩？又係度做5毛/風向撚

popo唔出黎咪比國際社會知香港警察有幾廢囉，同一條船竟然追究自己人，唔指責敵人，好笑

屌你呀 用手足對比popo?

如果係fact其實可以

問個原因俾人spin到指責手足
On9

呢個要推
拆交通燈真係會影響民生，講緊係啲行得慢嘅呀伯呀婆。啲司機明知盞交通燈壞咗都照衝，完全冇諗過讓路俾路人，真係好撚危險

兒登好撚多人話我風向撚分化撚

吓 popo收左市民人工唔撚做嘢就唔屌
重質問仲依賴popo做嘢

你呢個思維做老闆
絕對係手足最強資金後盾啦
推到你做老闆呀

Btw唔依賴popo做嘢
幾時成交「交燈」指揮小組姐？
有你地指揮交通 肯定零意外啦

咁點解唔推到有人指揮交通+加強文宣解釋點解要爆燈？
淨係識話提岀問題嘅人分化

噤點解你地覺得無左交通燈有噤大影響
自己唔落手指揮交通
又想將指揮交通嘅工作推比其他手足？

我咪話左有叫前線唔好搞燈in the first place

你唔做我唔做 一齊唔好做最有效

旺角十字位無燈呀
快d落場搶popo工作 指揮交通啦

推，完全唔明點解

危險，冇成效，唔係針對政權

既然番工有問題的話，咁唔番工咪無問囉

真
做一啲冇效果嘅嘢之前應該諗清楚
Loss 大過gain 就唔好做。第一次都可以話係嘗試，重複做啲無謂嘅嘢就即係唔識改善。

真心唔好爆好冇

平時除咗整爛交通燈我都唔能理解之外，其他前線手足嘅行動我覺得都合理嘅

Same

拆燈根本自損一千，傷敵一百

咁祝你平安

做咗就要認人 唔係同對家有咩分別

唔會同勇武割
但可唔可以真係有底線，攪交通燈動機完全不成立，又唔係對準政權，最重要係會牽連無辜！咁同對家有乜分別？

再攪果個真係好鬼。

推 講極唔聽

你無撚晒燈塞鳩晒咪去撚晒搭狗鐵囉屌你老尾 今日先迫撚住搭呀仆街

有咩出去同前線講

真手足態度唔會咁差

天滅中共 全黨死清光

無交通燈，增加左行車風險呀

兒登仔

佢地會話交通警唔做野
有車禍唔關佢地事
但當一兩個交通警出現唔知佢地又會唔會追住差佬掟野

有好多人慣性rb完就順手打爛埋交通燈...有好多次手足都有阻止
有一兩個聽到係會停低反省
但有啲唔聽不但止，仲要特登係你面前打多幾下

即係喂，你話裝修話rb呢啲大家都會一齊落手落腳去做
但而家你拆啲冇作用既野，你唔係停低同唔同意既手足justify，而係大大力打多兩下
咁有乜好傾？
前面見到有留言回覆話前線惡死，啲人仲屌層主
真係唔知講乜好

前面已經有好多回應講左
燒黨鐵佢自己摺撚埋冇人會受害，我方又報到仇
佢開得返個安全問題都係佢自己負責（出軌唔通又俾佢賴落示威度？）
但打交通燈你係危害緊成個路面安全
尤其係連藝人前警員出黎義務指揮交通都可以比狗搞返轉頭既情況下
先唔好講一早講到口臭既依賴緊呢個共識系統過路既殘疾人士同老人家
就算一般人同車，冇即時協調都係極容易出事

打爛交通燈係令一個區域既行人同車都陷入一種冇大台共識既狀況
首先一般人已經唔似我地個訴求一致
其次而家講緊係每個使用道路既人都有自己目的地，即係佢地個course係必然有衝突
冇左共識機制，車同車之間衝突生起講緊係單單可以好大獲唔係一兩句失敗撚風向撚可以解決

你一係破壞完啲燈同我破壞埋嗰段路面佢，等冇人冇車會入去個路面系統承受風險
唔係既話唔該可唔可以反省下自己做緊咩？唔好成日打上腦連手足出聲都唔撚理？

其實真係好危險 如果搞旺嘅地方都話可以增加popo 工作量
連普通屋村附近都搞 上次村口附近交通燈整爛左
成個星期先整返好
好多公公婆婆小朋友過馬路都好危險
啲車又奉旨唔讓人咁特別係啲貨車 平時已經快 冇交通燈開得仲快
希望各位手足下次揀下地方先

依家大把大型車夜晚泊係屋邨路度
真係好撚危險

交通警 一個都冇死

是不是要市民 :

好開心 見到有交通警
好希望 見到有交通警
好多謝 見到有交通警

你會開心D?

屌，小朋友到

班警察唔做野，要唔要搶下野，等佢地有野做？

唔好咁on9啦

我既判斷，暫時而言，只要任何可以繼續heat住個局勢而不讓社會氣氛丟淡既行動我都支持，直到美國國會通過法案並有普選。

btw，收皮啦你係到懶醒，我無屌過黨鐵扮野提早收皮，我亦無屌過差佬揸流灘唔出黎指揮交通，我係話你地班傻鳩要屌就屌差佬，唔好屌自己人，我更加無屌過卧底出黎燒鐵擲汽油彈，因為我從來唔認同係到捉鬼同將前線既行動講成係差佬做。你講既，我無一樣屌過丫柒頭，我屌你班割蓆撚咋垃圾。

用左報開ＰＯＳＴ屌

Show Blocked User - 一個華安兩隻眼
＃１８０７１９

未必前線搞
你要知道路政處故意熄燈

邊似你咁勁揸到熟哂
無燈係真會嚇一嚇
唔係淨指交通燈 行人路燈都係架
你鍾意未話我廢囉

報囉屌 講極唔撚聽 遲早死喺你地手上

係要岀事先識反省
可能到時又賴落黑警度
講到自己冇份咁

你咁講，陣間又俾連登神探同你講「good evening sir」架喇

打爆交通燈然後話政府問題
乜撚嘢叫對準政權？你去打爆政府合署，打爆政總，無人會屌，大家拍手掌添。

而家你打爆交通燈，之後怪政府唔出嚟維持秩序？
咁就spin得走你打爆交通燈呢個行為？
政府唔做嘢，係佢垃圾，係佢唔啱。
而我哋打爆交通燈有咩效益，我想睇下你有咩logic去support呢個action。

你有冇諗過點解爆交通燈無人做文宣？係文宣組都諗唔到理由去兜啊on9
呢樣又賴政府，嗰樣又賴政府。邏輯上又講唔通，點撚樣叫人支持你？

以為打機咁禁一個制就可以修復番晒咩
電線剪斷晒係咪用膠水痴得番埋
星期日晚拆星期一要修到
就算夠料整唔夠人修啦

係喎！寫錯，係失明仕。

修正：［失明］人仕，過馬路也一定要靠交通燈的聽音。